玩喜敏唔驚人琴佢咩

著成咁

佢愈黎愈正

kfc罷工？